屌你滷味冬天越來越遲嚟

會唔會一年遲過一年
到時6,7月先嚟過冬

12月就聖誕沙灘比基尼架

因果循環----->
<----

地圓說當時都比人話on9

我屌你燒味

冬天黎唔黎緊係睇舊曆嫁啦
睇新曆邊準嫁

鬼佬冇舊曆睇點算

問人借囉
咁都要問

GCHI樓G係ON9

尊重啦

聽過人通靈鬼，未聽過鬼通靈人

唔識呢就靜，呢到學術研究

全球暖化撚又贏一杖

又要開冷氣

小肥一早預言咗㗎啦

When

去左澳洲?

如果十二年過後時代 冬天給搶去戲份

今日凍到射左波

聽開古典音樂唔識

遲遲下咪正常返囉又